搵撚到細翼條撚樣未！

人地手停口停變緊僵屍啦

推 唔好放過條撚樣

屌佢老母臭閪！
屌人屌得咁撚型。
呢啲人真係要吊起黎打先得！

未搵到

唔好意思

邊頭返工

推！

我屌你老母細翼。

起左底未

十八鄉翼哥唔撚識
要搵佢梗係去北江啦
唔係接鳩你放學呀

推，見一獲打一獲

翼？ 邊撚度翼呀家陣冇人識你呀

岀黎啦屌你老母臭閪細翼！
你道歉都冇撚用架啦！
打就打鳩硬你你條撚屌mk仔
憑乜撚野話手足阻住你返工？
你唔撚行路返工？仲話我地唔搞事就冇人死？
得，你講呢一句就得架喇！
唔該同路嘅手足見到嘅，要手要腳！
等佢知道咩叫做手停口停！
翼？翼都剪撚斷你呀屌你老母！